覺唔覺呢幾日聖誕假好多靚女同醜男拍拖？

戴咗口罩你又知係靚女

有拖拍就話人7
酸到

利 冇女

好多靚仔同豬扒拍拖

援交妹嚟